呢隻到底咩字體

隻中文字
覺得幾靚
google左好耐都搵唔到

Search 日文免費字體
認得呢隻字體 大部分漢字都有

好啊我再爬下先

Setofont